其實尾田個撚樣想點 成撚日休刊

今星期出左一期 下星期又休刊

你屌尾田 唔撚屌武漢肺炎

有冇武漢肺炎條撚樣都成日休㗎喇

跟富奸學野

關撚事咩 佢之前都係咁成日兩期休一次 不如唔好出啦

係屌你老母又要拖戲 又要扮身體差左 一星期先出十幾頁唔知辛苦d咩 咁撚多助手

無睇好耐
古拿比家困船
路飛困島
都幾襯

青山咪休得仲密
一年休三十幾次刊，次次艦娘有活動柯南就休個幾兩個月
周刊漫畫但兩年先出到50集

真係休得好撚密

收下爹啦怨婦

一年差唔多5分2 都休

你想睇結局
唔想作者過勞死
咁就麻煩收一收嗲

有咩過勞呀一星期出一次 仲要都有曬概念

想你出黎sogo行街

快啲完啦好嗎

你肯定無睇過爆漫

你認為漫畫係畫完十幾頁就可以刊出黎比大家睇？

唔睇垃圾

訓撚左？ 日本緊急狀態令仲實施緊

是但啦反正垃圾一套

點呀天氣狗

樓主假漫

引戰都咁好心機覆

尾田係業界公認勤力，作畫時數高
以前勁少休刊，d人都擔心佢身體有事
依家休多d有咩問題
劇情差咗還劇情差咗，休刊真係唔知屌嚟做咩

其實一星期出一次又唔你好辛苦 咁多人幫佢手 故事又諗好曬 咩都成曬形 間唔中休下咪算 計埋d天災突發事 佢真係狂休 咁不如爽性唔好寫啦

人地火影都無咁

咪係
啲人護主講撚到畫下畫係體力勞動咁

尾田休一兩話就鬧

冨奸休刊係日常
一連載再開就開晒炮仗慶祝

係 大把呀叔60歲做地盤啦

追開hunter，近幾年都係休過1次咁大把

係你地以為一星期畫10幾頁好簡單姐，尾田同好多漫畫家都有公佈過畫一話到出刊要經幾撚多步驟，而且你估佢剩係畫漫畫？漫畫、動畫、周邊etc. 多多野有佢份。
大佬每個禮拜都要畫，畫足20幾年冇停過唔辛苦？火影岸本，龍珠鳥山明個個出名都叫呢啲係連載地獄，自己離撚哂地就以為好簡單

條友真係唔知咩居心
其他人又陪佢癲

有道理 block左先

咁佢有責任 好似返工咁 多步驟就唔洗畫？

以前啲fans吹水吹到尾田冇助手全部自己畫 點知原來大撚把助手
事實上周刊個個都係咁畫架啦 唔通佢特別辛苦?

班撚樣弱智

周刊十幾頁同月刊四十幾頁咪差唔多工作量

講到周刊係地獄其他人就唔係咁

人地漫畫家工作室好多都喺自己屋企

唔洗搭車返工不知幾開心

仲話人連載地獄

搵咁多錢咁多名氣

永野護又係，online game一有大patch.大活動就唔見左人，一係就畫幾張圖交差

休得無咁離譜

連登係咪多左藍絲廢老上
係到用搭車黎衡量份工辛唔辛苦

18 19乘4係差唔多

連載地獄唔係我講，係出名嘅漫畫家都係咁講
出名嘅漫畫家唔好咁膚淺以為佢地嘅工作剩係得畫漫畫先得。
畫左20幾年你覺得唔辛苦？我就支持停刊休息，大家都係伸手黨仲大大聲屌人唔畫

周刊咁多助手

佢都賺左咁多,唔抖下點使咁d

伸手？

假膠鳩屌太多 居然有人以為OP真係鳩寫鳩畫